公司有負能量同事可以點做

咁啱坐正兩個放負撚隔離
日日每隔十五分鐘就要唉聲嘆氣一次，一齊呻
有時話番工番到要自殺，因為太多野做但佢嗰team啲人唔上心
已經持續幾個月，有次我學Brian cha話唔中意咪quit，佢地即刻靜左，隔十五分鐘再唉過
有冇人都有呢啲同事，本身我都開朗樂觀，就嚟俾佢地煩到癲

其實呻一兩句好正常
開頭我都有安慰下佢地
但你每日隔十五分鐘呻一次，一路做一路呻，想點

無 你唔係一個幫到佢地既人 有啲人天生引導佢地舒發情緒 慢慢做岩個system 就唔會呻
慢慢受

點做啱個system
佢地話佢地team嘅同事唔做野，但佢地自己星期日都做到凌晨2點，我覺得佢地痴線啲

咁無野了 無得救

同埋成日話team head針對佢地，咁既然個阿頭都唔中意你，仲咁賣命係咩心態

同事依家野，最緊要冇害我。

冇害我，不過好撚煩，唯有繼續忍

而家係倒返轉，你唔鍾意咪quit囉

Ex係負能量撚
無架 一係佢自己睇開d 一係佢壓力源頭消失

你講得啱

放心 佢一定唔會去死既

痛苦唔係比較出嚟
人地更辛苦唔代表你地好輕鬆

Sorly lor

依個時候咁講，知你可能覺得唔岩聽。唔好MIND。
不過我寧願要個咁嘅同事，都唔想有個搞事搞非／唔抵得你嘅同事。
聽過實在太多。

其實唔同team，所以佢搞唔到我
我都想俾啲正能量佢地

爭啲想叫佢打去防止自殺熱線

咪理佢地啦，好難幫，如果佢地成日 責任全在.....責任不在......，係無解，你認真d又可能會串親佢地，一係就做一個純聆聽者，別插手太多，呢d私怨你根本分唔到邊個岩邊個錯

佢地男定女？後生？
見過有啲人呻到厭，就冇再點呻

冇諗住插手，因為知佢地唔會改變

一個女，一個gay佬，後生

返工返到人生完左架啦！完左架啦！上帝都沒法攙扶架啦！唔死一身潺呀 ！好地地一個人生咁就完左架啦！

我唔識做架！唔好罵我呀！！！我要返屋企呀！！

真的想哭！真的想哭！返工怎會一臉笑容

睇手機

無乜得點做
我解決方法係自己辭職
咁佢就做埋我嗰份
反而我成個世界清靜晒

Quit 囉

I know that feel bro
好撚tough

對付呢啲癡線佬就要比佢地更癡線
你負過佢佢就怕撚咗你
萬試萬靈

你quit 咪得囉

諗起舊公司我側邊個同事
每講完一個電話就唉........
或者唉........ 屌你老母
咁不滿但好似宜家仲做緊

其實你兩個同事要忍你一個正面撚都幾慘

試過有段時間比人係咁放負 到最後要完全無視佢先無再搵我

繼續叫佢辭職啦。

厭世同事由9佢啦
有佢做箭靶咪重好

其實佢地都係鳩下
有D fd又係咁 係咁放負但公司今年市道咁撚閪都加到雙位數人工
.

聽佢講仲難聽過粗口

有啲人就係鐘意做悲劇主角

自製屎 - 踩屎- 呻- 自製屎—————- 無限loop

你阻止佢造屎=佢會無哂生存意義

你由得佢啦

試下先，而家開始要培養情緒，唉.......

咁你咪塞撚對耳聽歌囉，
人地唉兩聲又關你事，至撚憎。

我直情覺得佢地會做到退休

你負過佢咪得
買完隻股票一蝕就嗌
跳樓啦跳樓啦
今次咋都冇啦
要上ifc排隊啦
死緊啦 返工都冇用啦

咁佢知驚就唔會放你負

大家都係思覺象

你試下有人每15分鐘喺你耳邊放負呀
唉............

糊B好耐無見

即刻入5號仔
應該好快負過佢地

一係你走
一係就唉聲嘆氣勁過佢哋

唧唧復唧唧 唧唧復唧唧

係哩d負能量既人度拎優越感係好撚爽既事
日日聽佢地講到幾慘幾慘
個心就笑鳩佢地抵死
人都自信d 又有樂趣d
尤如貴族俯視平民
爽

屌真
你呻還呻 人地做緊野你係到大大聲呻
我屌你老母咩嘈尻住哂

呢樣又真

比佢更負

有咩問題？
你自己專心啲工作啦，
人地又唔係同你講嘢，可唔可以唔好咁八？
係咪個世界要圍住你轉？
人地quit 唔quit 關你撚事？
嘈親你你去圖書館返工嘛？
人地講兩句就影響你心情你廢唔廢啲？

我成日都扮窮放負

對付呢種人 你要放負仲勁撚過佢地
令佢地親身受返
務求令佢地都覺得你煩到要敬而遠之

有 d 死鏟係好仆街
自己未受過相同嘅野係永世都唔撚明自己放負係幾撚煩

呻下又唔得 ?

你嫌人地煩咪出聲囉
人地太負能量, 你有心既咪用正能量中和返囉

香港返工的確好受氣喎

隔離有人係咁正能量都好難頂

同佢地9UP下咪得

我開頭都有安慰佢地
但持續幾個月都冇一日佢地係唔會放負
真係好難頂

我冇出聲
只係默默承受.... 唉...........

返工咁辛苦 唉下都唔得？ 唉又唔比唉 d不滿同壓力無處發洩係咪想人谷到死？

例如你怕 d 野污糟
首先你令自己仲撚污糟過佢

咁你就唔覺得果樣野有幾污糟

擺支槍喺佢台面

一係 佢一負能量 你就叫佢上連登睇 post 放鬆下
或者 你講啲膠野轉移視線

咁大個垃圾桶你都放棄
鍾意放負？ 睇下邊個放贏

咁都唔使日日隔15分鐘就呻一次掛
總之佢地開親口講野，10次有8次都係呻

我都日日放負但原因係公司唔加人工
係咪值得放負？

唉........

你夠上尼連登呻啦

咩工？

又係wor
今日開始每日出一次放負po先

抵放啦

成間公司都唔加人工

如果唔加人工重有正撚樣日日要我正能量d
我真係打撚到佢入廠

負負得正

Event類
我好心講兩句安慰下佢地，佢地又用負爆嘅聲覆我：你都唔係我地team你唔明架啦，唉......

坐我前面條撚樣囉
唔只唉 仲係咁摺+自言自語 把聲又沉又悔氣
小小野都發癲 跌支筆落地都燥底
淨係電腦 文具 printer都夠佢長開負能量
最中意講"次次都係咁" "係咪玩鳩我"
最奇既係前一秒燥底 下一秒又用女仔聲哼歌(佢係男)
如入無人之境 真係佢未癲我都癲左先
最慘係佢又做得野 萬一我屌鳩佢 佢走左d野我做哂
所以一直吞聲忍氣 唯有同自己講慢慢就慣

黃定藍先 夠唔夠黃？

連登都有好多放負撚

event 類嘅話咁嘅情況好大鑊

做呢啲adhoc 野都要講精力講精神...

如果你覺得咁樣好影響到你心情有可能會事倍功半

你做咩位 佢做咩位？

咪唔好理佢囉

黃嘅
但基本上出面發生咩事佢地都係keep住呻公司野
我仲好記得上年周同學過身，咁啱係番工時間睇到新聞，我同其他同事都覺得好灰，佢地兩個都係繼續呻公司野同閙老闆，嗰下真係好無奈

對付呢類人 要同佢鬥放負 千祈唔好比佢放負放得舒服 唯一唔令佢舒服 就係同佢鬥放負

我公司同事都係呢類人
上司係到果陣就間唔時唉得好大聲
好似想比所有人知佢搞緊壇大野
但上司走左之後 立即執袋走
完全係一個戲子

咁又未影響到我心情住
再耐啲唔敢講

佢做得野就得啦

其實係同一個職位，不過唔同team
人地條team咁慘我邊有資格話佢地呀

呢類型會圍爐架
老細聽到咁樣埋怨法都唔舒服啦

你呢個同事直情精神分裂wor

我有.. 不過係朋友
前排開始晚晚要陪佢傾電話（駁多一個fd傾）
尋晚過份到傾兩個鐘 全程係聽佢廢up

今日頂唔順 唔想理佢
Mute 左whatsapp同唔聽佢電話
心情好好多

同樓主講返.. 呢種係情緒勒索

幾似我

其實佢地唔係同我呻，所以我冇俾人勒索，係唔好彩逼住聽
我都明逼住接負能量係好灰朋友嘅話都會盡量聽佢講嘅

買左Airpods Pro
返工一定塞住隻耳仔
用到無電就換Wired Headphone

呀頭唔鍾意同賣命有咩衝突？有啲人係對自己有要求，更何況出糧比佢果個係公司又唔係佢呀頭，人哋為公司賣命有咩問題，你咁樣都上尼連登問係咩心態

一開始我就係心軟 先聽佢呻咁耐

同事就離遠d當透明算
或者自己堆同事傾得開心d 蓋過佢

支持佢quit
導佢上LinkedIn 搵工

你唔滿意咪quit囉

有fd都係放負撚
自己都唔係咩正面撚
但下下都要扮哂野咁安慰佢
最慘又唔係咩大件事 都唔知講咩好

以前有個同事都係咁
我認真叫佢quit，都拖左半年先quit

同佢做緊唔同project, 佢未quit前日呻夜呻
話teammate唔helpful, 老細唔瞭解佢, 無人幫之類
其實佢自己能力差同心態唔好
唔識做就拖，拖到最尾就話mission impossible

遞左信又繼續放負
話公司唔留人才，唔平衡同事workload，好大喜功
話正常人都走，叫我唔好留

到佢Quit左
佢去左新公司，又同我呻新公司好撚刻薄之類

呢類人成世都會係咁，唔洗安慰佢

佢地放負係自我平衡
所以反而好難會quit
你頂唔順就自己quit又好調位又好啦

咁未唔好撚做LO 咁鳩辛苦!吊柒佢!吊到佢有火!

每一次嘆氣話想死之後

「咁啦 今日放工我陪你地去睇精神科好唔好」

跟住應該會識收皮

無視佢地
覺得佢地白痴on9，個心就開始唔care 佢地放負，心諗on9 仔又講埋d 白痴嘢

好似...
原來呢類人都唔少

屌，係香港個個都慘嫁啦，大家一齊呻囉

試吓幫佢含，可能開心番

咁樣影響到你情緒都唔係害你？

係 人哋講咩都可以左耳入右耳出
但搞鳩你就真係好難避

唉.. 連放負都比人話
伸下都唔得...唉...唔阻你

介紹佢上連登
鼓勵佢返工時間上
然後再同老細篤灰炒咗佢

對唔住囉...

我中學係呢啲人 而家都係

睇錯左一路做一路呻吟

我有個同事都係咁 一做野唉 唉聲

負埋一份

屌你老母 聽日又星期一阿

記得有個POST 每星期開一始

有冇同翻佢地講

樓上有呢類既同事係做咩類型既工?

最撚憎啲煩閪日日呻呢樣果樣但又死都唔辭職
麻撚煩，學吓接受現實得唔撚得？